{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"GRUPO A Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina do Grupo A. Iremos trabalhar no Projeto de um Vertiporto para a Cidade de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos Integrantes Alex Sandro Mendes Tostes Curso - Programa Fernanda Moreira Serra Teixeira Curso - Programa Lila P\u00e9n\u00e9lope Lou Kacedan - Fran\u00e7a Curso - Programa Edson An\u00edbal de Aquino Guedes Filho Curso - Programa Francisco Henrique Figueiredo Araujo, Cap Eng Pgpao Mestrado - CTE Rafael Albarello Curso - Programa","title":"GRUPO A"},{"location":"#grupo-a","text":"Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina do Grupo A. Iremos trabalhar no Projeto de um Vertiporto para a Cidade de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","title":"GRUPO A"},{"location":"#integrantes","text":"Alex Sandro Mendes Tostes Curso - Programa Fernanda Moreira Serra Teixeira Curso - Programa Lila P\u00e9n\u00e9lope Lou Kacedan - Fran\u00e7a Curso - Programa Edson An\u00edbal de Aquino Guedes Filho Curso - Programa Francisco Henrique Figueiredo Araujo, Cap Eng Pgpao Mestrado - CTE Rafael Albarello Curso - Programa","title":"Integrantes"}]}